{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005114",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "크마롱 울산대점"
    },
    "text": "クーゲルホップケーキとマカロン、そしてクロッフルがおいしいデザートカフェインクマロンです。 専門的に直接製作し、すべてのデザートを作ります。 フランス産の発酵バターと高級化した材料を使ってデザートを作っています。 常温保存が可能なフィナンシェ、手作りクッキー、クロワッサンなど様々なスイーツがあります。 ケーキはクーゲルホップフケーキと一般生クリームケーキを製作できます。 通常のシートケーキはシーズンに合わせた果物で製作されます。 レタリングケーキはしていませんが、ケーキ版のレタリングは可能です。 団体注文も可能ですので、ご予算に合わせて製作いたします。 小さな空間ですが、最大の満足を提供するために努力しています。 お飲み物をご購入いただくとクーポンを貯めますので、お越しになってお飲み物とデザートをお召し上がりください。 クマロンクロッフルは直接発酵したクロワッサンを使用し、大学生のためにリーズナブルな価格で販売しています。 電話注文もできますので、必要な方はご連絡ください。 団体デザートの予約は5日前にお願いします。お越し方はウルデ·パボサゴリブルーシャック、ラゴマスの真ん中に位置しています。 様々なメニューがありますので、インスタやネイバーでご確認ください。 おいしいデザートを直接焼き上げていますので、多くの関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "クマロンはどんなデザートカフェですか？",
            "answer": "クマロンはデザートカフェで、クーゲルホップケーキやマカロン、クロッフルなどのおいしいスイーツを専門的に製作しています。"
        },
        {
            "question": "クマロンのデザートはどのように作られていますか？",
            "answer": "クマロンでは、フランス産の発酵バターや高級な材料を使用してデザートを作っています。常温保存が可能なフィナンシェや手作りクッキー、クロワッサンなども取り扱っています。"
        },
        {
            "question": "クマロンではどんな種類のケーキを製作していますか？",
            "answer": "クマロンでは、クーゲルホップケーキや一般生クリームケーキを製作しています。また、シーズンに合わせた果物を使用したシートケーキも提供しています。"
        },
        {
            "question": "クマロンではレタリングケーキを製作していますか？",
            "answer": "クマロンではレタリングケーキはしていませんが、ケーキ版のレタリングは可能です。"
        },
        {
            "question": "クマロンでは団体注文を受け付けていますか？",
            "answer": "はい、クマロンでは団体注文も可能です。予算に合わせてデザートを製作いたしますので、お気軽にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "クマロンの場所はどこですか？",
            "answer": "クマロンはウルデ・パボサゴリブルーシャック、ラゴマスの真ん中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クマロンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "クマロンの営業時間は、〇〇時から〇〇時までです。詳細はウェブサイトやSNSでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "クマロンでお飲み物を購入するとクーポンが貯まると聞きましたが、それについて教えてください。",
            "answer": "クマロンではお飲み物を購入いただくとクーポンが貯まります。ぜひお越しいただいてお飲み物とデザートをお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "クマロンでは電話注文もできますか？",
            "answer": "はい、クマロンでは電話注文も受け付けております。お手数ですが、ご希望の商品や数量をお知らせください。"
        },
        {
            "question": "クマロンで団体デザートの予約をする場合、何日前までに予約すればよいですか？",
            "answer": "クマロンで団体デザートの予約をする場合は、5日前までにお願いいたします。お早めのご予約をお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 585
    }
}